24歲前唔拍拖就無得拍

係咪因爲我24歳，太老所以無拖拍？
2年幾獨自過聖誕了

利申：巴打

多啲參加活動

你個名

好難啊，圈子全部都係男性朋友

唔係啩

越執著幾時有就會越冇

叫佢地介紹

難d了，全部都有女朋友

係你就係你 唔係你就唔係你
巴打當你明白 就會有拖拍

我明白啊，但重未有

捱過冬天就會見到春天

諗起500 days of Summer

不要再說了

赤司都單身

唔緊要啦～你還有......

24

巴唔怕啦
絲就話姐